[認真討論]如何避免喺香港食中強國豬肉制品?

邊啲地方係用本地/強國以外豬肉?
殺到埋身

中國赴北海道旅客帶香腸入境 驗出非洲豬瘟

自己煮 買嗰時睇產地

自己養

街市係咪冇得睇??

五豐咪大陸囉
睇間舖頭有寫

食港豬

改食雞/牛

超級市場有西班牙豬肉賣

食素

你係新移民搬嚟香港冇耐？正常住喺香港點會唔知買餸要外國貨方便就腳一定係去citysuper?

定平時你都係食開屎，純粹睇倒新聞屎忽痕上嚟鳩噏咋？

問得依啲問題你都係食大陸荷爾蒙激素肉大咖啦，問嚟都嘥氣